點解你地啲人咁鍾意生仔?

鍾意扑野咪食藥囉
有咗咪落咗佢囉
兩公婆點解一撚定要生仔啫?
話一個家庭如果唔生小朋友等於唔完滿嘅唔該快撚啲做結紮

奉子成婚仲戇鳩
啲人真係唔知諗乜

關你撚事咩死垃圾窮撚我屌你老母

搞到呢個世界咁撚多人
資源根本都唔夠分
呢個世界根本唔應該有咁撚多人

真呀
呢個世界已經咁撚痛苦 都唔明啲人生完仲要咁自豪做乜
有好多女人覺得人生就係為咗生仔咁 做生仔機器

睇下你老母生咗隻賤種出嚟亂咁吠
唉好冇家教囉
生撚完又唔撚識教
我係你就快啲死撚咗去

成日話呢個世界黑暗但係又要生
覺得自己好偉大果下堅噁心

係咁撚自私架啦
支那蝗蟲產卵 生3-4個
一家六口 住公屋大大間

你唔生 公屋都冇資格住

情況就好似中世紀黑死病時代咁仲生
好反智

佢哋應該覺得自己嘅價值就係得生仔
有咁多時間心機去提升下自己好過啦
不過佢哋應該就係廢到已經冇得再提升 所以就諗住寄望自己生個天才仔出嚟

冇本事移民或者送自己細路去外國讀書嘅學咩人生?我問你憑乜撚呀
可以教到個仔獨善其身呀唔做小粉紅先

我就係唔明
好似有得分咁

個撚個廢物都生仔
生出黎咪又係廢物
唔撚識教 又唔撚俾錢人教
最後讀band3中學 讀毅進ive
出到黎咪又係爭唔撚贏個社會
然後就要佢俾家用

same as my family

咁你不如由自己做起勿屌人先

點解人類過咗千鳩幾億年都仲係唔撚化?
係都要搞到人口過多
老鼠天堂實驗已經預告咗人類命運

成日話呢個世界黑暗但係又要活著
覺得自己好偉大果下堅噁心

你唔好扭曲我個point啦臭閪

我大方承認我苟且偷生
只係冇膽唔敢死

反人類就反人類啦，包裝到自己勁有道德憂國憂民果款
你咁憂慮咪自我滅絕先 俾啲誠意ok
估下樓主仲有幾耐發展到好似啲支那人走去幼稚園斬小朋友

你老母戇鳩咪生咗你呢啲戇鳩仔囉
你有啲咁嘅思想係因為你全家死窮撚咋
屌你老母閪

咩年代仲有人信Malthus果套人多阻到社會發展喎 請問從古至今有邊個文明係好識節育先survive㗎
樓主咪共產黨計劃生育啲friend，自己憎咩就最好全世界禁止

我都想知

最好笑講埋嘜嘢老鼠天堂實驗、黑死病....

睇你諗呢幾句諗咗好耐喎
乜庇護中心仲開緊咩?
你食完早餐都係快啲死返去入餐具啦

除非老豆老母有錢 有幾層樓揸手
如果唔係咪撚生出黎等人係呢個世界受苦啦仆街

你生出嚟都係for俾人屌大你個肚啫
不如你出嚟做雞啦fit哂定你做緊

好多男人都係做屌西機器啦

講得好

其實係
窮人認為資源係一個不變嘅集合，僧多粥少，所以好憎其他人同自己搶，人哋生仔佢又覺得係生咗未來競爭者
但資源係基於社會合作創造，你唔會永遠後生，你總有一日會需要比你更後生嘅人支撐
最簡單講句，你而家好憎果啲細蚊仔以後有份幫你供養老保險，冇左佢哋做勞動力你都收皮

窮人唔應該生仔，係啲窮人生得特別多

完全中晒，

啲資源係頂流落嚟
一層少過一層
你點確保頂層班人唔會獨吞?
資源咪班低下階層製造出嚟滿足頂層
頂層佔大部分資源
果班低層資源咪有限囉
而低層又不斷生育製造更多奴隸
無限loop
如果你唔係top果班
呢個世界咪黑暗囉
咁都唔明

我點會自殺呀
我死咗點睇住你呢啲仆街冚家剷滅亡呀

大肚婆真係好嘔心既生物
又幣又唔係有錢
生完兩公婆係到捱 無哂人生 為乜呢

Loser晦氣post

關你撚事咩? 又唔撚係你生 嘈乜柒? 摺埋啦

我係人類自願滅絕運動志願者
目的係號召所有人放棄生育
人口減少就可以減少人禍
例如垃圾民族堀起

沒有winner
只有loser
在座各位都係
解決辦法就係將人類數量大幅減少

樓主好明顯無閪屌 溝唔到女的可憐蟲

技窮了

養兒防老，不孝有三，無後為大呢d含撚傳統思想

你條柒頭喺我個post度亂吠點會唔關我事?
你呢啲垃圾冇資格生

說話口吻好小學雞

起底保平安

不如你駁我啦你都冇駁過我
駁到我認為我講錯咁咪得囉

連登好多社會敗類公屋垃圾窮狗
睇到佢地言論就覺得弱智又搞笑

你有冇睇哂我啲論點先呀小學雞
你啲毛出齊未呀

屌柒你洗擇日呀?
你老豆老母係咪好撚失敗
垃圾家庭養埋d 垃圾
臭坑出臭草就係你呢d人
正人辦